# url

Реализовать экран с таблицей, заполненной данными ( на выбор ) с emailed, shared, viewed ( промежуток - 30 дней) с помощью API. При нажатии на ячейку необходимо показать более детальную информацию на отдельном экране о статье (картинка очень желательна)
